做男護士好撚辛苦，工作量比女護士多好多

做男護士好撚辛苦，工作量比女護士多好多，有冇人有同感？

關咩事呀，我地咪又係做到死吓死吓